[
    {
        "generation": "\ud83d\udca5 N\u00d3NG: HLV SHIN TAE-YONG B\u1eca \u0110U\u1ed4I VI\u1ec6C \n\nL\u0110B\u0110 Indonesia (PSSI) th\u00f4ng b\u00e1o sa th\u1ea3i hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean Shin Tae-yong. C\u01a1 quan n\u00e0y kh\u00f4ng \u0111\u01b0a ra nguy\u00ean nh\u00e2n c\u1ee5 th\u1ec3. Tuy nhi\u00ean, theo truy\u1ec1n th\u00f4ng Indonesia v\u00e0 H\u00e0n Qu\u1ed1c, \u00f4ng Shin m\u1ea5t vi\u1ec7c nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0 v\u00ec th\u00e0nh t\u00edch kh\u00f4ng t\u1ed1t t\u1ea1i AFF Cup 2024.\n\n#vtcnews #socialnews #hoithocuocsong",
        "decision": [
            {
                "fact": "HLV Shin Tae-yong \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111u\u1ed5i vi\u1ec7c.",
                "is_supported": true,
                "output": "True"
            },
            {
                "fact": "L\u0110B\u0110 Indonesia (PSSI) \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o v\u1ec1 vi\u1ec7c sa th\u1ea3i hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean.",
                "is_supported": true,
                "output": "True"
            },
            {
                "fact": "C\u01a1 quan n\u00e0y kh\u00f4ng \u0111\u01b0a ra nguy\u00ean nh\u00e2n c\u1ee5 th\u1ec3.",
                "is_supported": false,
                "output": "False"
            },
            {
                "fact": "\u00d4ng Shin m\u1ea5t vi\u1ec7c.",
                "is_supported": true,
                "output": "True"
            },
            {
                "fact": "Th\u00f4ng tin v\u1ec1 vi\u1ec7c \u00f4ng Shin m\u1ea5t vi\u1ec7c \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra b\u1edfi truy\u1ec1n th\u00f4ng Indonesia.",
                "is_supported": false,
                "output": "False"
            },
            {
                "fact": "Th\u00f4ng tin v\u1ec1 vi\u1ec7c \u00f4ng Shin m\u1ea5t vi\u1ec7c c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra b\u1edfi truy\u1ec1n th\u00f4ng H\u00e0n Qu\u1ed1c.",
                "is_supported": false,
                "output": "False"
            },
            {
                "fact": "Nguy\u00ean nh\u00e2n kh\u1ea3 n\u0103ng \u00f4ng Shin m\u1ea5t vi\u1ec7c l\u00e0 do th\u00e0nh t\u00edch kh\u00f4ng t\u1ed1t t\u1ea1i AFF Cup 2024.",
                "is_supported": false,
                "output": "False"
            },
            {
                "fact": "The text includes the hashtag #vtcnews.",
                "is_supported": false,
                "output": "False"
            },
            {
                "fact": "The text includes the hashtag #socialnews.",
                "is_supported": false,
                "output": "False"
            },
            {
                "fact": "The text includes the hashtag #hoithocuocsong.",
                "is_supported": false,
                "output": "False"
            }
        ]
    }
]